識人18歲月入2萬

讀緊中五
做整容中介sales

二萬好多咩?

地盤都得

做雞都得啦

垃圾。我17歲已退左休

咁點

面家暑期工最少3萬

18歲月入2萬真係唔多

18-25歲呢個range中位數35k

做中介sales得兩萬仲好意思講出嚟

18歲做警犬23k添啦